求救 床上面忽然有啲不知名種子

呢幾日不停係床上面發現呢啲種子 仲要係上格床 有無人知係咩黎 宜家好撚安已不

冇圖 你想討論D咩？

種子-->你D精?

屌上傳唔到圖

純文字討論

14粒綠綠地？

sor9 手機app 傻撚左upload 唔到圖

檸檬核？

橙核，已完

佢中間有條坑 應該唔係

綠色嘅橙核真係有嘅？

俾屋企人整蠱？

恭喜樓主

蟲既屍體？

樓主我勸你快啲搬...

奇異？

切開左之後咁嘅樣

咁奇異

屌 愈望愈痕 宜家成身都勁痕

Rip

推

軟定硬

種下佢咪知

嘩 成身痕

好似係魔豆 你試下攞去種

樓主下世小心d

硬身 所以開頭都以為係橙核

Jack?

屋企人專登去你床吐核

種通天樹

快d拎佢去種啦 記得報告最新情況呀樓主

唔係嚇鳩你，但好撚似蟲卵
利申：以前屋企見過

異形蛋

蟲蛋

似係瓜子，應該是南瓜子

奇異種子啲種子黎

認真 之前住hostel都見過

蟲黎架？衣蛾啲朋友

食下咩味

你對面樓既樓上阿婆妹左好耐
佢個孫又百厭掉晒去你度

惡魔種子，粒粒唔同，食左有新能力，但唔可以食兩粒

係唔係嗰啲乜撚嘢決明子枕頭

似蟲卵喎
試下放入個空樽或者透明空盒
過幾日睇下係咩來

你張床有倉鼠

係樓主嘅種子

你d精

住公屋，張床貼住氣窗？

拎個樽裝住佢一頭半個月睇下有無蟲孵化

睇到我周身痕

種啦

似枕頭入面果d種子

蟲卵

而家大部連登仔未必識呢個童話架喇

你死喇
樓下個阿婆妹下妹下吐啲果核上黎

蟲卵黎架?

你個名最撚唔可信

快啲搬走

以前住村屋有好多 應該幼蟲定唔知蟲卵
細心睇佢頭尾都有野伸出嚟
好核突

你仲有勇氣切開 頒個獎俾你

佢地岩岩經過被發現

留名等專家

真心似蟲蛋

哇屌你

都係睇唔出咩來
btw樓主好有求知慾

好熟 但諗唔起

碗豆公主？

幾廿層床墊都feel到粒碗豆

樓主細個係咪冇睇過童話故事？

你係咪夢遊食橙

樓主係真正嘅公主

似竹節蟲蟲卵
但冇理由家居會有

留名

唔記得咩生果嘅種子
啲種子肉食得

咁樣冼樓豬一獲叫佢食 你都算陰毒啦

種下咪知

真係蟲黎
你試吓由下推上去，成條跌出黎

千年老泥魔卵

樓主仲訓緊個張床？ 👍🏻

裘千尺？

食下咩口味？

屌你老母小學雞無食過瓜子？
都唔知痕乜撚野

屌我食左粉紅色嗰粒之後宜家隻手可以伸到過對面樓 點算好

係雞脾啊

屌你上面果粒成個bb咁既

rip

澱粉狀，似種子
起碼唔洗驚係蟲卵

好治癒

會唔會係屎黎

睇書好似見過
應該係外星人既蛋黎
只要將佢地放起枕頭底，晚晚都壓住黎訓
佢地就會孵出黎

仲唔準備出海？

樓上放大張圖條友 屌你

似係芋頭

樓主應該唔係豌豆公主
而係超級大型巨人
拎住幾粒芋頭仔

入面咁似鳩屎

你要做爸爸啦

你最好搵師傅睇睇，似係比人落降頭，你睇下你枕頭入邊有冇青蛙屍體或者蜈蚣腳

哇 你好大獲喎

老鼠屎

molamola

屌你樓上zoom近左好撚核突

冇人講到係咩黎?

認真呢

可能你龍貓夜晚嚟過

可能係豆袋枕頭爛左

俾番張床隻老鼠啦

真過陳馮富珍

你睇我個樣幾誠懇

你屋企無天花板？
點會無啦啦有幾粒種子係床

點解唔試下種
種下咪知囉

樓主夢遺

樓主係皇族

芋頭

好撚似

小麥草種籽嚟
我有種

點獨會係床

你個d種子好乾
應該放左好耐

報恩

呢個我唔知
不過我種嚟餵貓嘅
屋企有小朋友 有時會俾幾粒佢玩

咁細粒 唔怕佢地吞？

好似粒米咁 又硬 佢咬唔郁就唔會吞
同埋食得嘅 佢食左都唔怕
又可以教佢種草餵貓

下世小心啲

唔該曬啊巴打 但係宜家每次望見都成身痕
有心理陰影啦屌

芋頭？

有日唔小心踼爆左幅牆

唔撚係咁恐怖嘛

真係好可愛

多得你唔少 搞到我成晚唔訓都要騎馬出去補返個窿

甲由 未變身

利申 帶黑超

碗豆公主

樓主認真，google 下啲相，係蟲既屎

唯恐天下不亂

魔豆

死seed

有冇人意識到...
其實d芋頭仔到底邊度黎先係重點

屋企有借東西的小矮人

可能係地板下面耕田

可能前世係豌豆公主

裝部cam 影下點解會出現呢d 野, 可能有小動物???

試下用水同棉花養幾日睇下會唔會發芽

Seed呢屌你

同意，想睇